有冇人知Nic's Kitchen背景段guitar solo

d片成日都用段guitar solo,係咩歌??